熊軍請入

11手熊過夜 ，好後悔

60手等死

兩日熊輸左三皮

67225

打耙未

同船
驚緊升一百先插

買親都反向

牛熊累人

明天穿30000 請不要怕

聽日真係等死

咩# ,咩位入啊

唔好玩牛熊，真係撚狗嫁，唔到你唔信，我又輸喇

聽日又唔知升幾多了

近熊？呢個位買熊應該唔洗急住大注同埋要預左挨下

打清又衰咩

309熊

琴日熊過夜輸3k
今日無放
過多晚
我就唔信熊仔會輸！

btw熊左399騰訊而我未撚驚過

尋日賭引起，入左騰牛

吸收晒你啲燈力

輸到牛熊都分唔清啦
唔好再買啦

請市場放過我地熊軍

ADR 30730了